1Q題 求秒

究竟有咩方法可以阻止啲戇尻仔再開埋啲戇尻IQ post?
求秒

成班垃圾成日出埋啲戇尻iq題